主持人：為什麼不嘗試取代和中共的關係？ 黃秋生：不是你退縮，它就會放過你的，因為從一開始，它的目地就是殺掉你。

respect秋生
個個都知，但敢言既又有幾多個

節奏幾好幾舒服

所以話唔好激嬲共產黨嘅都係傻仔
佢今日嘅計劃
早喺中英聯合聲簽之前已經諗左
23條係03年已經想立
國教係高登仔講完我係中國人之後幾年立
唔係啲人抗爭先立

講撚中晒，今日割一城，明日割十城

即係張敬軒咁，
14年支持過下佔中
之後5年都冇講啦
19年錄埋我是歌手兩集
一樣拍晒都要cut晒佢嘅

屌你老母
唔好激嬲共產黨呃咗幾多人？
又唔撚見中共怕激嬲美國歐洲同保守派？

叫你唔好咁做個d人咪就係同共產黨有利益關係既人囉

Post埋我係中國人呀屌
呢幾張未夠耐同經典

用返而家睇返以前嘅事其實冇乜意思
最重要係而家唔好再走返回頭路

正解

袋巾梁: 你點知中共衰成咁？

咁起碼証明有人係試過用善意既方法都唔得

Replies度有人話個主持本身係奶共派取向

你估嗰班真係唔知,佢地知個煲遲早爆
佢地只係唔想個煲響佢賺夠錢移民/死之前爆

結果雨傘79日爛尾收場

下次學精左，勇武上場
打撚足成年
威到共產黨出埋國安法，成功攬炒
攬炒到無數人俾人打殘，被人啡完仲要被告暴動
無數人坐監，另一堆就要逃亡
成個民主派政治光譜一鋪清袋

攪炒到另一邊就popo出ot出到笑，收錢dup人
恒指日日升，個個掛住抽ipo

勇武上場係唔同d

秋生哥

通透

都話2019頭仲大把人返緊深圳飲喜茶
2014大把人都未覺醒 佔中真係得後生 果陣連路邊阿叔都屌

一國兩制本身就係因為係人都知支共想食香港
所以支共要用一國兩制黎話比人知 : 我唔會食香港
但係人都知，你講架啫，冇人知佢幾時呃完人就發作

80 90 後唔好咁天真
中共想食你，係由你出世之前已經決定左
你有冇要求平反六四
你有冇03大遊行
你有冇反國教
你有冇佔中
你有冇反送中
其實係完全冇分別

Lm

國教我小學個陣有去個D咩國民教育中心
講緊回歸先兩三年 鋪好哂路 依家見你反先開始加大力度

都係嗰句
南蒙古人乜都無爭取過
完全無作反
結果係點？
咪一樣消滅你蒙古話
「聽話就佢就唔會搞你」
呢句說話留返同啲強姦個女嘅獸父講啦

咩年代啊2021 年啦
個個同你閂門計數啊中共

岩

冇人理

ching請回應樓上

老泛民賺夠了 bye

黑警收完OT錢，之後睇住親戚一個個走，自己冚家一世做隻大灣狗。

恆指日日升，不過係魚水滾塘魚，日日要靠北水打救，港股變成Ａ股化，終有一日准買唔准沽。

民主派被清袋，係因為有能力主導任何選戰，唔似以前比土共玩晒。

音樂櫈要停，始終都會停。香港命運係１９８４已經注定，問題差在幾時發生。

倪匡真係智者

推

秋生冇得頂，雖然佢在暫時自由安全嘅台灣講，但一針見血，零廢talk 咁畫出事實輪廓，先至犀利

「今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。
起視四境，而秦兵又至矣。
然則諸侯之地有限，暴秦之慾無厭，奉之彌繁，侵之愈急。
故不戰而強弱勝負已判矣。
至於顛覆，理固宜然。
古人云：『以地事秦，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅。』此言得之。」─ 蘇洵《六國論》

你咁講同中共話聯合聲明係歷史文件有乜分別
抵屌就係抵屌
要屌嘅係個思維 唔係叫你針對人
呢件事根本好值得引以為鑒

樓主，你個標題搞錯咗喎…

主持人問秋生點解唔嘗試彌補同支共嘅關係呀…第一眼睇到我吖…

無論如何，支持秋生

列寧主義的邏輯由一開始就係5%屠殺，列寧指示過專政係依靠暴力唔係法律

樓豬乜撚野標題

取代

目地

D 和平理性非暴力 暴叻

今日割五城..

中共話中英聯合聲明係歷史文件一來係中共無恥
二來當時香港人對中共認識不足
當年處理咗文革、六四事件又未發生，新疆、西藏問題對香港來講係wfc。
個個都係大中華膠上身，認自己係中國人，試問咁嘅情況下突然間話唔要回歸要永續港英甚至港獨，睇下當時有乜反應？
始終有啲事係要經過衝擊先可以改變到

所以記住當時嘅錯誤
時刻提醒自己唔好再犯類似錯誤有乜問題
以史為鑒就係咁解
點會冇意思？

一語中的

笑撚死

幾好睇

我話冇意思嘅原因係因為有人得閒貼上面嗰張相去恥笑佢哋嘅行為
如果話係反省以往嘅過錯當然問題不大
但係若然唔係，而係藉此恥笑、分化，咁就係另一回事

咁道理上唔可以話你錯嘅
但係又咁講 我覺得其實恥笑有時都係一種反省嚟
好似依家大個諗返起自己細個做啲on9嘢
都會笑自己低能on9仔

善意又好惡意又好
時刻提醒自己以前做錯過啲乜
點都好過唔記得咗然後又衰多次

好似14年天真過一次都算
你點估到今年竟然有資深議員走出嚟講咩「點估到中共咁衰」呢啲說話

其實真係比佢禁住黎姦

未有太多包袱前 有得走好走

佢隻地踎搖滾好正

你唔搞中共中共都會搞鳩你

中共既計劃就係利用香港食台灣
最完美就係唔洗用一兵一卒呃台灣落袋之後再收服香港
香港既示威某程度上逼曱甴平得返對台用武呢條路

咩係取代和中共的關係

重有班懦夫

我阿爺同老豆+阿叔幾個細個逃難落黎，中途仲有個，細個聽佢故事講到依家，共產黨係唔可以信，我細個不知愁知味，當故事聽。到今年，佢有次同我講，問我：如果有得走你走唔走，我唔識答佢。轉頭入左廁所忍唔住喊左出黎

大陸人身體最誠實

以及班犬儒

係，我阿爸話大陸人好撚貪心，所以佢上面啲親戚都冇曬感情

唔好用加大力度

中共體制完善左

而家唔會殺死你，而係邊緣化你
政治壓力令你失業，信用評級歸零
眾籌就洗黑錢/退稅，甚至國安法
你出街就監控/監視，到特定位置截停你
有時仲會禁錮、打傻仔針、勞改（集中營）

你唔會死
但人生玩撚完，仲害埋屋企人
生不如死，所以好多人選擇自殺

貼返呢啲其實冇意思
人地都改左諗法
唔通又可以貼我係中國人呀屌
認過自己中國人嘅連登仔冇資格出嚟抗爭咩

你貼呢啲就好比德國參加和平會議，然後貼二戰一樣

眼見無事，係因為條紅線set係你頭殼頂

可唔可以加英文字幕俾外國人睇？

洗黑錢/退逃稅

係因為華人文化
唔死留返條命已經算好彩

其實令人生不如死才更邪惡

香港人係進化緊
當然進化速度不及支那打壓

有2014雨革 絕對大愛和平證明無用
有2016魚革對勇武打咗底
最後mix咗2019和勇出黎

當然仲有好多要改，篤灰習慣仍然改不了，不過都因教育有關係嘅，例如細個就教舉手同老師講，又教你有咩事報狗

總之大家裝備好自己，練文練武財力都好，如果再有一次機會反抗就要all in
有興趣YouTube睇Movistory
了解歷史後 就會再鞏固香港重光信念

唔使講咁遠，廣州同深圳已經越嚟越少人講廣東話

所以有啲淺黃/中立港豬怨反送中搞到雜總立黨安法提早2047其實冇得咁怨

廣州同深圳有土地分紅形式賠償比南方人去平衡南北矛盾, 香港係完全用高壓形式打壓南方人比北方人鵲巢鳩佔, 香港人唔好表錯情, 以為廣州深圳既南方人會同你一樣同仇敵愾

睇國共內戰已知

23條係94年基本法已經有
根本人地一早諗好先寫呢本野
係港豬咁多年後先知原來真係比人呃左

有睇過講共產黨嘅書
書入面提到，共產黨其中一條教義係容許不擇手段地宣揚共產主義
喺佢哋嘅字典入面，只有共產同非共產
冇道德、冇理性、冇邏輯（就算共產主義本身有好多bug)

只有依家嘅香港人身在其中先咁清醒
澳門就一早被人封嘴
依家嘅支那人已經係被調教、被洗腦
台灣人/外國人醒極，都感受唔到殺到埋身嗰種逼切性

盡早逼支共現形先係好事
如果2038 2040年先現形
英國真係繼續loop一國兩制白皮豬話運作良好
任你吊到2047年就眼屎乾淨盲

民主迴歸大支那派一早知
不過不停用謊言同洗腦叫人相信共產黨
然後到宜家仲有班撚樣當佢地同路人唔好分化
所以話諸葛亮砍馬謖日本天皇要人切腹係有原因

咁一個大隻佬強姦你，如果你諗佢咁大隻，我反抗都無用架啦，不如唔好反抗俾佢姦啦，或者我反抗仲會受傷，不如配合埋佢等佢插得順暢d

你可以咁諗反抗係無意思個結果都係一樣，不過你只會淪為一個無尊嚴既人

講得出呢句既唔係黃，最多係港豬，正如成班藍絲都話支持民主，但又話唔支持示威啦，藍絲既特色就係明明藍都要扮唔係，要扮中立，要企道德高地，佢地知民主係正確，所以會話支持，但又反對所有爭取民主既行動，只支持政府自己改革

依計劃進行將香港內地化就易管理，其他唔駛考慮

而家冇哂勇武冇哂反對派都係得4人限聚
食屎啦屌你老母垃圾

啱呀
同埋香港人根本D思想進步太慢太保守
如果一下行得太前只會被大眾唾棄
如果無2014 2016 直接跳去2019
連白鴿班傻鳩都會同獻世派一齊屌鳩你地612

要佢放生，唔止係收聲，仲要縮要奶仲要有人搭路，好似張敬軒

你輸撚左丫麻
輸撚左就緊係任人魚肉架啦柒頭

個個都知 ?

安心出行
有人話寫資料 假APP 太空卡 都OK喎
咁係咪退縮呀?

唔通又可以貼我係中國人呀屌
認過自己中國人嘅連登仔冇資格出嚟抗爭咩

係, 你可以我係貼中國人圖
我冇份講 關我撚事?
但黃之鋒帶頭搞 WE ARE X 唔好激嬲共產黨就係事實

如果你話佢改左諗法 我會話

捉鬼 夠經典未?

所以國家嘅首腦都應該拜讀下六國論

貼呢啲同個post有咩關係？

又係d 屌泛民唔屌建制既言論

第一條不可分割本身已經係帝國主義條款啦

你話係你嘅野就係你嘅野？

咁呢個英美憲法都有既

呢班係中華帝國主義分子，要大一統但又唔俾香港人選/成為國家元首

8964仲睇唔清咩，個時班人就醒喇，錢就賺盡，人就就宜家拍拍羅友走左去，受嘅咪俾班後生受晒囉

班港豬仲係到問無19年反送中 依家會唔會變好 咪撚on9囉

無反送中你連依家團結既力量都無埋

又係d臭蟲論

英國那有憲法

美國憲法有寫德州加州不可退出聯邦？就連蘇聯憲法都可以有程序分離

分乜嘢化
真係有反省嘅人
就算係相中人係唔會介意架

根本打倒極權反送中呢d大型社運就一定會出現，差别只係時序先後

你戇鳩?你嬴撚哂又點 冇反對派都搞唔掂個肺炎仲學人笑人

同泛民同泛登仔講啦

咁講啦
係有班人之前係信唔好激嬲共產黨
但人會諗法係會變
個情況唔同，嗰時土共仲叫有呃下人
覺今是而昨非嘅
我唔會狙擊

侵同理
佢的確一開始表現到又話同xi friend 乜乜柒柒
嗰陣時睇唔透
而家睇返透
我覺得係情有可原

但呢一刻仲信唔好激嬲共產黨，仲信拜登
就係傻仔

唔可以下下用現有資訊，環境，知識，去批判舊時未有呢啲resources嘅人所作嘅睇法

即係如果有人屌08高登仔仲咩認中國人就好無謂咁

人地軒仔19年比人問佢咩立場
佢咪答撚咗囉 過同14年一樣無變過呀

你話要經典野呀

升級係為左證明升級冇用 夠唔夠經典

有幾耐 又唔係百鳩幾年前 當年試咗十幾年和平手法都唔識醒 香港人撚有得救咩

白皮豬仲講緊要respect中共，明明人哋係想食咗你

台灣節目

其實共產黨咁多年都仲係軍政府, 你要打贏佢得自立軍隊一招, 所有既政治鬥爭佢一日唔死到最後都係想食左你

有冇留意, 最近連登有一班戇鳩仔, 成日係度講: 「做乜要五大訴求啫, 撤回咪收手囉, 依家有國安法啦, 咪仲衰」

其實呢班人就係想同中共妥協

嗰陣時睇唔透
而家睇返透 我覺得係情有可原

我認同呀 但泛民 睇錯左20幾年
呢條數點計?
係咪一句當日睇錯左SORRY就算數?
成個香港俾佢地賣撚左呀 我屌你老母

BTW 但呢一刻仲信唔好激嬲共產黨，仲信拜登
就係傻仔

你講緊佢?

下下用一個人過去言論去定性一個人，唔俾人改變

咁今時今日佢係咪我地手足呀
啲人屌689你記得貼呢張圖攬佢呀

被指支持「港獨」
2016年12月至2017年1月，張敬軒宣布參加湖南衛視《歌手2017》之後，被輿論包括共青團中央微博說為港獨，[54]面對這鋪天蓋地的言論，他百口莫辯，即使在微博上發表長文澄清了這次的爭議，但是網友們對於真正的事情是什麼並不關心，別人在說什麼他們也跟著說什麼，這個消息一時間在網上猶如病毒式的傳播著。但實際上，後來央視證明他是清白的，央視播放了他的黃色大門。[55]共青團中央微博當時只是轉載了蘋果日報的消息，但事實上，他不但上了央視，還上了廣東衛視參加了粵港澳大灣區的演出

何CC又憑咩可以
用一個人過去言論去定性一個人

我支持689 加速赤化香港
我支持佢當日佔中開槍既決定
我更支持唐唐話佢係行會話要出坦克車既決定

相中人唔介意
但係特登post上嚟嘅用意究竟係示意提醒定係恥笑佢哋，從而令其他人覺得佢哋一直都係on99嚟覺得好撚醒先係問題。

BTW
下下用一個人過去言論去定性一個人，唔俾人改變

CC台POWER OFF 手足搞左個LIST 去定性5毛同ON9
你點睇

我信會變呀
好似戴耀庭坐完監咪變囖
我都相信馬田占米坐完監都會變

講而家仲未醒嘅話
19年前啲新聞未撚貼啦
形勢太大分別
Omdb 都靜左啦

李柱明我都屌佢傻9呀
你睇佢每次講完野，連登主流都屌
咁就夠
佢而家又冇乜權力
我唔覺得成日提住有乜謂

當然你唔妥佢
你可以繼續屌

呢班人賣左你20年
屌左就夠

以後共產黨搞完你
屌番佢就OK

push

邊個主持人問低能問題

真正開始嘅係03年71遊行
03年71遊行當時的確見到成效
之後12年國教事件都係撒回
直到14年雨革先發現和理非係唔得，大概十年左右

唔識醒嘅永遠唔會醒，因為佢哋安枕無憂
無可能叫醒哂所有人，因為唔少人特別係老一輩行將就木，又或者對香港毫無歸屬感，無可能感動佢哋。

所以一直以來反抗最大都係班後生
奈何佢哋人生經驗不足，就算對方火力全開，只可以慢慢抗爭。

乜撚野poweroff
唔識

我當真係有張list
我知世柒有整

兩點回應
人地基於而家嘅言論去做
唔好撚拗上一秒都係過去嗰啲on9野
講緊廣義嘅而家，呢段時間
唔係我所講，以前同而家改變左

第二點回應
我屌你你唔妥佢你咪自己去屌佢囉
我一句呢一刻信唔好激嬲共產黨係傻仔
你list一邨人出黎叫我comment 做乜9
就算我comment 完有啲傻仔有啲唔係傻仔
好似李柱明傻仔，之鋒唔傻仔
咁然後呢

之鋒同羅37起碼有令人改觀
到底有幾蠢先會覺得相中一直都係一成不變
而唔係反省相中行為本身
根本就係你自己太睇底睇相嘅人

港共贏撚左你咪搞掂你點搞都得囉
佢係贏撚左你唔係贏撚左武肺病毒丫麻柒頭

藍絲

咁不然呢
你覺得佢地嗰陣時做得唔岩
除左屌仲可以點？
你咪一樣係屌緊
屌得多過人以為自己威啲？

然後 咪又係搞轉世靈童
李柱鉻之流泛民老鬼轉世俾下一代泛民
再搞香港20年
一日冇全民支持獨派
一日都只會俾左膠搞死

14年佔中有眼你睇 左膠點樣搞死個場
反送中 由私了變左叫口號 再由叫口號 變左食黃店

泛民叫人番屋企 交個波俾 35+ 議會戰線?
又害多獲都唔夠?

我就係要每日宣傳 泛民班狗閪賣港
唔係我地又唔知要食幾多次
賣撚完你 又話算撚數唔計?
又話幾年前唔計

除左屌重可以點
咁上街把撚咩
屌下咪算囉

真係好撚好笑 仲要係一個從政咗幾廿年嘅人把口講出黎 讀咁多書個腦都係裝屎

你唔好笑佢
佢先係笑到最後果個
冇被捕 又出足人工幾十年

今日殺到埋黎
佢60歲 幾時退休走佬都得

咁咪垃撚圾囉屌
冇反對派都搞唔掂

港共要咁醒做乜?
受害既又唔係佢

#好嬲好嬲

其實呢D 事講返出黎無乜用喎, 睇返連登仔係呢個post D feedback 都感覺到同以前唔同左
加上係呢度依家都係難搵食既, 你想做既野 唔係咁易做得到
其他forum 或者易D

係 轉軚轉到宜家坐緊監都要拎番當年出黎講

示威嘅式微
唔係因為泛民叫人唔好出
你搞返清嗰陣時個形勢先comment

區選前夕，搞緊黎明行動
兩次大學
救理大嗰晚更係出嘅都勇武
成街都係磚，OL都幫手運原料
有冇人聽泛民講等區選呀

而呢班人，好多都有食黃店+投票
唔係做得一樣，做唔到第二樣

2020 1月1日
仲有100萬人遊行

之後肺炎

斷斷續續去到7月仲有遊行

一路泛民都冇影響力
林卓廷 5:0俾人屌多過聽佢

你搞清楚件事點式微
唔好錯誤誇大某一因素嘅作用

你好似講到冇示威，因為啲人去左食黃店咁撚樣
搞清楚式微個經過先

一個用公權力搞緊你
一個發表意見
你都可以混為一談

你會唔會用同一方式
去對待講粗口鬧你同雞姦緊你嘅人？

唔好用埋呢啲錯誤類比啦

坐緊監惡撚哂?
係咪要好似長毛咁 問人 坐過監未?
係咪坐得耐就講野大聲D?

搞社運 原來唔係睇成唔成功 而係睇坐幾耐?

好多人唔睇以前既事 當泛民係義士
我從來都係貼番佢地以前自己講野既
等人自己判斷事實

聽話既，就快D消滅你

公權力搞緊你
你可以點反抗?
冇得反抗不如屌左佢咪算囉

學你咁講除左屌仲可以點？

唔係泛民交條35+出黎
等人以為有用 又唔洗上街
點會 搞成咁 ?

邊班人又日日係到叫人番屋企 話屋企要人呀 ?
有得揀你都唔想揀上街喇下話?

而家咪冇得點
只可以屌
因為憎佢就盡量乜都唔配合

之前有得示威咪示下

而家有得屌咪屌下
可能遲啲屌都冇得屌
都冇法

冇法?
方法你知我知單眼佬都知
唔想做既 幾多方法都可以當睇唔到

你自己睇返個情況啦
建議35+之後係咪冇人出呀

真正冇人出嗰期
反而唔係35+嗰期
係連登充斥住住cctoy 水人送頭嗰期

大飛哥好嘢

班收成期就係想佢地死前穩穩陣陣
係人都知呢d係遲早問題
50年不變都好，50年後都係會變
所以講到尾，佢地都只係班自私閪
有咩唔妥就由鳩下一代受啦

我真係唔知喎
佢再高壓啲
仲有咩法
講到咁勁真係要問返咁你有咩高見喇

秋生哥直接睇資治通鑑

講清楚少少
唔係我睇低佢哋，相反一直睇重佢哋
我係指有心分化嘅人。唔使睇公海，淨係睇呢度就見到有邊啲人。

唔係惡唔惡撚曬 而係因為咩而坐
佢第一次出番黎係狗總比人屌走
到之後打國際線係真係轉變左唔係得把口
你就拎依個拎果個類比 唔知以為要好似耶穌咁先可以做抗爭
國教佢第一批衝入廣場tim唔見你講？
你個名係岩呀 狗眼睇野係低啲

國教衝入廣場
之後去左邊話?
升級係為左證明升級冇用呢?
推完人去死 先黎係為左話證明冇用

國際線佢點保住敖狗呀?
條友一路係出面鳩吹拜登

你講國教就好
今年國教2.0喇喎 眾志呢?

我都未撚講佢地接力絕食呀 屌你老母

罷工 工會 上街
睇唔到睇唔到
唔做就當冇

送撚哂頭咪冇人囉
你冇人係咪可以有藉口叫你退呀
呢個時侯先推35+ 呢種舒服抗爭方法出黎
個個見有得退緊係退
有邊個想上街?

呢個case 拎得幾好喎
但2019年無發生過事，應該幾有用
但今年係2021年 過左差唔多兩年
呢圖其實已經無乜用

佢阿爸阿媽基本上成頭家仲響大陸。

民主制度
終究有條線
最少搭在良知上面
獨裁呢？
唔需要顧忌大圍
睇所謂國家利益就可以了
死未？

係啊我同意wo
不過咁撚垃圾都搞撚掂你地
咁你地算咩

pin

好黃

周柏豪下場會點?

咁撚多blocked user既
個政府唔話得ga 話多兩句會冚檔

到底係過左幾多年先唔計
可唔可以俾個實數黎
大家唔洗嘈黎嘈去都係嘈時間問題

梁家傑：「點會估到共產黨咁衰」
呢單係咪20年 係咪講得?

不如你自己去睇番美國最高法院既判決啦，有講係不可分割既聯邦

呢個仲出面